我建議連登開呢幾個台

1. 地產台：用嚟討論樓市、住宅配套、本地樓外國樓、家居裝修之類
2. 交通台：吸哂啲巴士迷、鐵路迷、飛機迷嚟討論巴士、鐵路、飛機
3. 賭博台：包攬六合彩、賭波賭馬、啤牌麻將
4. 軍事台：討論古今各國軍事力量、部署
5. 足球台：喺體育台分拆出嚟，討論歐洲五大聯賽、歐聯歐霸、英冠美職日職、當然仲有本地波
6. 靈異台：討論本地同外地靈異事件、亦歡迎真人真事及鬼故分享

請管理員對上述建議作出考慮
謝謝

波台一早有啦

小妹建議開約炮台

直接擺低tg 話自己鳩痕閪痕就得啦洗撚開台

會比連仔ban嫁

健康台